如果聽日禮賓府放催淚彈呢

咁就好睇囉

食花生?

如果毅進仔唔小心射左一粒入美國領事館

sir this way

美軍

你都識話毅進仔喇！
佢撚知個到係領事館咩
毅進仔係唔撚識字啊😂

禮賓府距離政總三十分鐘
太遠啦
冇睇到論區嘅人係會去左政總
所以新嘅地方一定要近本來嘅地方